（超級難搵）有冇人知咩名

其實呢套野想搵好耐
係歐美既一套遇難劇，但係真人真事既，之後再拍出黎，之後每集都會有遇難既真人會講野

係8-9年前明珠台播過，但我有搵過以前既電視播映時間表都冇

內容會有海難咁之類

有冇人知？全能既連登仔

空襲珍珠海

佢係每一集都係唔同事件唔同既遇難，唔係單一事件

唔係電影黎，係電視紀錄節目咁，一集集咁

I Shouldn’t Be Alive？

係啊！！！
多謝你～我真係搵左好耐
點解可以第二個comment就答到